{
	"Login" : "登录",
	"Register" : "注册",
    "Password" : "密码",
    "Remember Me" : "下次自动登录",
    "E-Mail Address" : "邮箱",
    "Forgot Your Password?" : "忘记密码？",
	"Confirm Password" : "确认密码",
	"Username" : "户名",
    "Reset Password" : "密码重置",
    "Send Password Reset Link" : "发送密碼重設電郵",

    "FITPU Web Portal" : "FITPU ",

    "Home" : "用户主页",

    "Technology" : "我们的技术",
    "About" : "关于我们",
    "User Profile" : "用户信息",
    "No profile input" : "没有用户信息",

    "Upload Image File" : "上载文件",
    "List Uploaded Files" : "上载文件列表",
    "To do list" : "未来的工作",
    "Test Everything" : "测试",
    "tus upload" : "用tus上载文件",

    "Dashboard" : "信息板",
    "Logout" : "退出",
    "About FITPU" : "关于FITPU",
    "Medical Imaging Analysis" : "医疗扫描",
    "Contact Us" : "联系我们",  
    
    "Welcome" : "欢迎",
    "Welcome body" : "本公司与世界各大医院等医药领域内的权威机构合作下，共同钻研最先进的扫癌影像分析技术，为病人提供专业精准的诊断。",

    "Posts" : "文章",
    "Create Post" : "添加新文章",
    "by" : "作者",
    "No posts found" : "抱歉，没问章可读",
    "Written on" : "写作日期",
    "Contact Name" : "名称",
    "Message" : "评论",
    "Image" : "图片",

    "No upload file yet" : "没有上载文件记录",
    "File Name" : "文件名",
    "Upload Time" : "上载时间",
    "Show Reg Users" : "列出注册用户",
    "admin footer" : "欢迎访问 FITPU 网络管理员界面",
    "Registered Users" : "注册用户",
    "Registered Time" : "注册时间",
    "No reg user" : "没有用户注册",

    "Edit User Profile" : "编辑用户档案",

    "User Title" : "头衔",
    "User Name" : "姓名",
    "User Company/Hospital" : "工作单位/医院",
    "User Address" : "工作地址",
    "User Remark" : "备注",
    "User Submit" : "递交",

    "Your Blog Posts" : "目录",
    "Edit" : "更改",
    "Delete" : "删除",
    "You have no posts" : "账号",
    "Back to posts" : "返回目录",
    "Post Removed" : "文章删除完毕",
    "Post Created" : "文章上载完毕",
    "Post Updated" : "文章更改完毕",
    "Unauthorized page" : "抱歉，无权浏览",

    "Your Name" : "名字",
    "Your Email" : "邮箱",
    "Subject" : "简介",
    "Your message" : "信息",
    "Submit" : "发送"
}